點解台灣叫APP做APP

我就叫開App

鴨

艾叭叭

港燦真係有叫錯

APP 屎

我叫開ppap

D 先達佬叫app屎仲柒

正確讀音：/ˋæp/

application

我叫開app，唔會叫app

文化唔同。

A P P lication

我叫開app, 有d人叫app
台狗多數讀app, 但外國人多數都係讀app
不過依家開始多左人讀app
其實app同app都無分別, 大家都明
所以樓主你讀app 或者 app都ok

支那: A P P

仲細咩

i pa pa

應用程式